
                      Americanda muy amena. Sin duda momento inserso al rescate es un puntazo. tiene algún fallo, pero se pueden ignorar gracias a sus grandes efectos especiales. En resumen una buena peli made in América.
        
            